遵理mock一問

想問如果報左遵理d mock exam, 臨時去唔到既話, 可唔可以拎返卷同ans 唔該哂